有幾多人真係會因為冇補水而唔OT

我估好多都係講就兇狠

我，有補水就做到9點。
無補水就做晒即日野走，唔ot咪唔ot

有水補都唔應該ot
work life balance

我 當然唔可能次次走足
但九成既OT都會拒絕

平均一個月有兩日左右會OT 3至4個鐘
其他日子都會放工後10分鐘內走

其他同事都係慣性OT兩個鐘以上

打開風流工真係話走就走

冇補水都OT 人工好高?

明明禮拜一先要 無啦啦俾人催到第二朝要 可以點呢屌你

我，六點即走

會留多一兩個字當係扮下合作

邊行

IT狗